歉你老母

撤回
撤銷暴動
落台
烈士遺言一樣都唔少得

推